【歐霸初哥】阿仙奴17-18球迷吹水區CCLXI

好波，繼續

雲加

含大狗

花生

隻抽都有

快

打啦屌講經咩

佢係逃兵牙

未係

我最多學人走住吊

退谷單野好似有D印象

都好耐下 Jg

咪廢話 幾時打

有冇懶人包牙

我都唔知wsapp gp邊個打邊個

佢話事

邊單

我果時應該未有whatsapp group?

SAME

屌牙又關我事？

有wsapp gp咩

有個踢波whatsapp group

你molala +我入波聚 我吾踢波 未9up兩句走谷

打未呀

幾時呀

做爸爸la 你

做爸爸未

冇人記得佢

Me2

Ryo蛇同路狗 jer夠未

好撚多年前 golden 佢吾講我刀吾記得 嬲到衣家

懶人包:
路狗真人=300磅肥仔

我好似係個group

Yes

咁唔係我啦，依家我個個上年先搞

呵哈呵哈係who 高登手足？

即係邊個

我唔記得 好多年前

你實係喇 阿po冰個唔sick你

你扮乜撚野好似

你+我架

純粹靠估，都費事問

我刀吾g 冇lala同米8 9up 沖出黎吊我

咁不時好多年前啦 我都記得件事同路清張icon

冇乜印象牙麻 算創始成員喇

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️無印象

應該2-3年到la wo

你地興睇人icon架咩

算啦邊個gp唔重要，重要係幾時打

咩事？😅

見岩咪約炮

興牙，有女合照就拎出黎批鬥牙

我icon刀吾算好肥姐

打未啊講咁耐

食花生就ok la

你叫肥嘅話jg個啲叫咩

利申
打到要睇醫生唔賠$

有冇懶人包

佢話我死肥仔

隻抽未姐 快啦

個位手足潛咗水定唔得閒覆牙

潛左

路狗同米八打chinglish果時比人屌，路狗即時約人出黎隻揪

我係澳洲等左域子好耐。。。

🙈

無啦啦屌鳩人肥仔

呢個.....

（美國）正常身型

最憎人話我肥仔

等到死都等唔到

聽講迷贊手足會贊助手足樽裝水一支（希望唔洗幾十個人飲一次細水😅）

如果路狗受傷入院，Ryo蛇會贊助路狗住院費每日$180

米八去左邊？
平時講到咁兇狠，隻抽就潛🤣

好撚好打？

呢場花生騷太無聊

果位手足上水未
想睇隻抽

唔係米八撩人牙

靜啦

whatspp gp只係認得達狗條撚屌

米八冇話要隻呀，係路狗同另一個人話要隻

又影射我地中學帝...

佢幫左拖吊柒條油

梳米八
即係同邊個隻抽呀

吊牙

是撚但啦3p啦

我真係幾好打
應該一手捉起你

係時候整頓下cd rom質素

到底發生咩事

其實對比牙milk我算肥

唔係講到咁都唔打掛

我有羅東背面相係咪可以放上黎

梳鳩
笠水先

而家星期二冇你既事

路狗打贏即請5位手足食g bo

得喇得喇收嗲啦

咪一邊無聊係到打chinglish
另一邊睇到眼火爆 出黎屌
結果咪兩邊互屌 完

我怕連一啖水都飲唔到姐😅

我有你wtsapp成日偷影d女既證據

我淨係記得你條友成日丁短髮halsey

你請硬 佢話得我肥仔 應該瘦到柴咁

你捉到佢出黎打先講啦

都打唔撚成請閪咩

G持貼相上黎

Jg 個位手足冰個黎

路狗=大波man

麻友實j擊你

g持

=.=

ching認錯果個heiba黎

Yes 根本我一心G持猁

唔知

我實揾你地陪葬

不如群p 算啦
叫曬刀龍 路斯基 羅東個d出黎
一齊互打咪算囉
幫大家慳返d時間

no plzzz

好似sick包皮

我有幾張澳洲鬼妹背面相.....

屌笠水既
有矛人夠僵同禾打..................麻雀

你去澳洲未牙

我最屎 不了

你都有份同羅東打牙

頭場你同羅東呀花生

無你既事 你繼續屌女算啦

星期5

U甘有錢，一定打好大，不了

刀龍成個道友咁，應該第一個被打死

沖出黎柒

羅...

真.柴

Ok 去禾主場

刀龍vs冰個牙？

個位ching練緊功？

域子

中學踢波打籃球搞到3條友入左院,2條友骨裂..............

我訓身刀龍會然

幾舊水上落開心play

咁邊面係同盟國，邊面係協約國
費事開打嗰陣埋錯邊

PE阿SIR同我撞完之後都話年紀大怕骨頭散

域子草到錢飛馬拉睇港隊，不如草下錢去澳洲搵羅東解決返d私人恩怨

me weak 都係坐返觀眾席好了

黃洋達咩 兩分鐘比人收皮

有無人夾錢比佢

亞冠中左澳洲先算

示意圖

迷普$1000

我立flag先

Ryo $1000

網上搞事你就

保蛇 $1000 (走數)

域子應該連搞事刀打唔贏。不了

路狗 米八 打火星文
另外個個巴打唔記得咩名 唔係成日上水
其實好小事
其他係食花生

唔記得左要visa
太麻煩 不了

3千應該夠單程黎

屌你

英軍同泰博會重點練訓域子，典會打唔然

網絡法西斯

弱智都批GA

我仲有張圖

旅遊保都貼埋比佢啦

買住院唔該

Pist啦屌

單程夠啦，都應該返唔到黎香港架喇

都成年冇上水
係高登已經冇上水
隔岸觀火 唔駛理

scoot 都好似要4千幾喎

我到時幫手call 入境署出醫療專機

即係有邊個打呀
有咩新仇舊恨一次過搞掂佢啦

我同你打

要轉機果D3千幾
qantas都係4千幾單程

我同你手足嚟

冇人打禾返財京台king 樓了

G 持u 打鳩拿子

Call齊熱狗去九展傾惦算喇屌

你咪咁多嗲
你回返羅東先啦

唔敢覆

冇野玩了=.=

睇緊chinglish 無追post, 出左黎講未？

域子你係咪好撚好打呀
出嚟吖

笠水

躝

吊你牙，域囝出黎打撚死你

我撐邦邦

個位清潛左/覆唔切

屌咪又係鳩達兩分鐘貨仔

出嚟隻秋呀！

係咪有花生食 有架打

我贊助5支鴻福堂涼茶比大家下火

月餅呢

冇咗喇豬蛇

咪撚響朵喇屌

果位手足係傻邦？

+榮華月餅thx

想要熊仔餅

又到炒iPhone ge季節

傻邦返左黎

屌你原來係傻邦

九展不見又散

Pm牙泰有bot

幾時出iPhone 8
諗住轉 iPhone 7

之前講左啦

係

棍波會嬴到自動波先算啦

我係咪講左d唔應該講既野

屌你贊狗

域子出嚟呀！

禾仲有傻邦張自拍相

連登手足果然係一家人

冇bot玩

要入去涼冷氣不了

打到域子變咗本民青

其實有無人覺得域子好似thiago silva

禾年年都撳到幾部

tg group有牙？

細粒版

唔撚係呀潛左

年年都冇呢d運

Me 用齊iphone ipad macbook 同bloomberg 撳
年年都買到

講真, d人應該買黎威架姐

等我一百年後唔喺度當梵高啲畫賣出去算喇

玩bb啦你

今年有了 做爸爸

還我血汗的士錢

你d波聚谷手足黎

迪佐奴就有佢份

爸爸

屌你
有錢有樓有女
而家運都有埋

Jack Wilshere turned down a move to Trabzonspor in the summer in order to fight for his place at Arsenal.

咁快9up 到10版

我的士判官呀好撚好打呀

有無多d圖討論下

ching 手腳咁快

係咪你啲分身呀 平平積埋積埋啲怨氣用分身上嚟發洩？

你上次飲醉酒個張我都有

用埋Bloomberg

達斯拿=Halsey=The 1975

自己吊自己=.=？

矛bloomberg 其他齊
要用手機app先快

又jer dllm

我夠有你啲相

通常都係iphone 同bloomberg 各買到兩部
Ip 人apple store ，bloomberg trade desk 來有獨立線快好撚多

頭先睇緊波邊得閒上黎呀

係公司撳

係印象派畫風發展好唔好

條女過幾日又同你講死啦仲未黎m 要驗多次 又再驚過

1975>halsey.....

開名啦

路狗

我驚牙

咪又係個幾張

捉鬼喇JG

🤦🏻‍♂️miss 佐d 咩。 吹咁多版

路狗搞掂條女又意氣風發

你有戴套點解要驗？真係穿左套？

佢搞唔搞掂都意氣風發架啦，佢cow4囡

路狗同人隻抽
滿狗做爸爸了

普狗我立即屌你老母

係正既一張都夠喇
重質唔重量牙

未牙
不過真心祝你做baba

新碟>>>>debut album

滿清confirm 了😱

wow, 隻抽咁mk

條女有矛覆你牙？

牙泰幫邊邊牙

wtf我中意舊album個style多啲

厚德邨歡迎你

king ball la diu

呢隊宜家好多前阿狗

Synth pop 加啲迷幻風好正
Chocolate最尾段instrumental

同冰個隻抽牙，無睇po
我勝利球迷，剩係幫贏個個咋

真

通過電話 返緊工 吾得閒88

正常都知有無穿啦
唔通佢不嬲都少精

追返人拉

吾sick個條油

King 下買邊走bb 車？

可以正式宣佈路狗係單身

吊

再唔係插幾下先再戴咁反智

U 大把sp 啦

我上黎剩係想mf 貼球隊消息咋

呢d 好on9
咁搞法條女都冇哂feel啦

舊同事生b, 我果時未過試用期得11k都同其他同事夾左架bb車比佢，小王子喬治用果架

結果佢知腦細想炒我，知我有其他offer都唔同我單聲叫我走

屌 冇野睇既

浪費網絡資源

肥矮柒毒窮

係要留低睇你條傻閪真係以為自己好靚仔好型，似乜鳩狄易達，其實只係個肥閪，得啖笑

做同事既唔好太熟。唔方有好野

至少還有腦細

有冇人g條油邊個牙

真心覺得路狗似狄易達

😅😅😅

經一事蔡一智

呢個好笑 不嬲話自己真毒樣衰 又一個傳心c

仲以羅賓又同域子嘈

呢個真
事不關己 己不勞心
扮下fd就算

域子依家會扮睇唔到

一人少句啦，大家一場阿迷

我都忍路狗耐啦，抵啦，咁多囡

阿狗合照 浩鼎點只188cm 佢仲高撚過基佬

wfc

😔😔😔

一人一封6c 信

咪再屈 一間又有chi sin lo now chu

最唔gur係果個舊同事一路話代我同腦細傾下，一路幫腦細請人，以為識左3年幾會ok點知比人當傻仔

=,=

打鳩佢啦唔好忍

G持炮縮

吊你老母同米8 9up 關佢撚事咩
就咁吊佢一句Kwan le Lun si ng Chung yi mei lan
之後fat din

做左陣野
咩環境

代路狗出封6c信比果位手足，叫佢出黎應戰ok?

反擊吧

你日日哂女 我都就癲

玩chinlish 搞到有人now chu

我吾做呢d野架

Yes
日日睇理贏家係度曬

慘

咁激動做咩
上高登 勿認真

鬼叫你靚仔咩 係咁架啦

朝朝都係你曬命

又講得岩

撚g
2年前我退波聚谷刀拎返出黎講

依家都會同d同事保持下距離

社會大學真係大把做人道理要學

緊係做世界仔

朝朝俾你同ryo 蛇撚

nei

果個舊同事女人黎，如果我係靚仔既話點都單聲我知啦下話:

柒頭先比人撚狗咁撚

老細講有時都唔好認真啦，我仲記得同我老細講下個到你升，點知你老味升個新人都無我份

OG又型又有才華又識為人處事，真係好屈

腦細我冇信，係信錯左個同事

我明啊，條友依家放風11月升我， I don't give a shit

正呀就出2k，等咗好耐

保蛇一到星期三就jer返人

yes

Irving

實體星期五出？

IT最橙

有冇ching去過巴西 洗唔洗visa

唔知有冇偷跑

JG J it 吧

喺英國終於睇波唔駛涯夜
不過係歐霸

我腦細話升我 信左
希望唔係昆我

咁原來係咪星期五
我見有人話20號先有，大佬我餓咗game好耐

唔怪得 女人係咁撚閪

正常要19號

咁呢個又真係幾仆街
唔講都算，仲要幫手過你一楝

不過預購可以早四日玩

個個刀升職，阿po 手足真係winner 來

佢生仔果時我仲幫佢頂撚哂d野黎做 真係比人當狗咁撚

睇死都係嫁唔撚出個d

我老細半年前話升我
升到而家人工都加多2次都未有影
我都廢事問

係咪OG唔受cow牙

對住老細真係要好識得睇面色
但我又唔想成日隨波逐流
於事就周不時比人hi

成日加人工

傻仔

屌垃撚圾歧視實體撚

最閪真係大肚婆

有人工加咪好

玩destiny 2囉

你差啲

你女朋友就快係

我個行係咁

上黎hea 下鳩up 打發時間咪算，駛咩咁上心丫

不了，今年買2k 人中算

Rich

你條女就黎變閪女人

做冰行牙
media?

無心情 仲唔開心過牛奶走

手足禾 destiny 1 開始打
不過宜家頂多六日有少少時間
Pre order 左之後未開 game

有老公生埋仔牙

中學讀男校，男人大多數都係乜野都放哂係塊面度，有咩都會照直講，所以覺得個個人都會係咁，其實好多謝佢同我上左一課

橙

一言堂 cd rom吾比人9up牙 牙泰

你英國同香港連到咩

幾個月之後返香港牙
你仲玩緊既話

地盤

應該到時仲玩緊嘅，不過你返到香港先啦

禾清一日食幾多個鬼妹牙？

真漢子

地盤佬搵好多

迷普又出招

真地盤佬就係
我唔係

Ok
上一代冇 fd 玩打唔到 raid

食屎狗黎，呵清第一個應該打鳩佢先

Agger

依家都矛人陪我玩

依家唔會咁傻了

香港冇人玩

潛左啦 一直mon post 自己對住電話陰陰咀笑

又兜個圈黎撚手足

吊牙又關禾事
咪約左出黎打......................麻雀囉

哈哈哈

諗住去連登個Po到搵人一齊玩，不過之前見到好似有位手足有玩，不過唔記得佢係邊個

無計啦 foj 阻住咗

係psn見到

得ryo 蛇打

好撚好笑？

我係火車忍唔住笑咗

同尼馬一樣唔甘心做2哥

Ryo 真係kxxxxxxx黎又橫又厚又大隻 心地好善良

又撚手足

FOJ 都養唔熟架啦，呢季有咩冬瓜豆腐條友肯定又跳船，點會為佢放Irving

Me 真係想打架

終於唔使捱夜睇R聯

等睇Irving 踢james出局

好似你咁咩揸酒杯揸到陰陰暗暗咁

下季應該又走，it又好似得一年約

本身trade到網個pick呢步係好棋黎，轉頭又話兜售中 屌洗撚咁樣幫FOJ 博盡咩

我冇揸酒杯lor 吊你有我電話 你知我咩樣 係樣衰d未算肥閪掛

📸 It's first-team photo day at London Colney - and @MesutOzil1088 had a surprise for one lucky @JuniorGunners member

網個pick自己用好過啦，還掂應該有頭五嘅。騎士攞個pick 去trade又真係換到人夠贏勇士咩

牙milk 打吾打🏀？

好矮，唔夠你哋打

你米8扮乜

我平時好少打，連打籃球啲鞋都冇

上次打藍球好似係兩年前

一無foj 就tank 架啦

未至於tank掛

寧願留個pick 自用好過，比你留到FOJ,最多咪屈多兩三年，你依家個陣越短線遲下就仆得越犀利，咁樣透支未來去砌隊波好不智

好似太陽咁咪幾好，有堆後生係到捱多一兩年就收成期

TT JR 呢d大約好難搞
仲要簽晒 KK,CALDERON 呢d無守嘅人
仲好似要放走iman
點夠勇打

呢度係咪大部分都係猗？

利申：垃圾塞
唔太鍾意個trade無賺到，又臭朵

你問我既話我覺得騎勇最大差距唔係陣容，而係教練，管理層甚至文化到

Day one 開始FOJ 有咁高地位就已經限制隊波既發展

我係太陽，應該少啲

我刺撚

騎狗（隱性反占）

其實 Kyrie trade 去鹿好過啦
而家換得it
但鹿有 brogdon 未來 assets

隔離post

回家吧

foj 咁都未算最大問題
kobe都大權但佢會留係lakers
依家你foj幫猗拎得一個champ 仲個個都覺得佢會走 俾完權 幫你組完軍又走左去 先大問題

好彩無黎太陽

香港會唔會有Irving Celtics 波衫版

Lakers

係，所以south beach 單野之後佢只會係一個過客，拎到冠軍我多謝佢，但迷占？不了

好似話第二批貨開始係

但真係好撚貴 買fifa/winning 算

好似差唔多價錢

反而係到講好好多，講親south beach單野NBA POST成日話當年騎狗垃圾，應該走

屌你老母啦比班迷占睇足球一定奶到雲狗雪雪聲

唔夠錢 要二揀一的話 想買返足球game

迷占=rubbish

我唔買Fifa 了，買d RPG 好過
上年入啱隻persona 5 好j到
同埋可能買winning

又走得樣衰呢 搞場大龍鳳
可能佢地會by 剷草

buy

以前高登post 高質好多
我入咗佢哋 tg 谷

高登呢輪多返人

都幾肯定會，講到隊波廢就用咩手段走都得

迷Kawhi
由13年果球罰球 去到宜家mvp水準

用返米八反山個句，場波你無份打既？一味賴隊友

根本佢人格同行為都稱唔上一個名宿

屌我唔覺得 wb 值 MVP
Harden Kawhi 更值得

繼續圍住佢轉其實對騎長線發展好有影響

比zaza zip腳

都開始老啦，如果騎士係用Irving同太陽trade到嘅話都好啲，依家同塞trade IT，遲啲走晒真係唔掂

抵啦

Harden 宜家帶得起隊波

屌你老母

Lead緊20分 傷出即倒水

太陽十幾年前都多得刺狗zip 腳

不過馬刺我最中意係manu

Nash

個時sun打小球真係好睇 joe Johnson d打算法好正 勁襟打

以為入左玩具lost

係，不過真係多得刺狗

慣左啦騎狗短視係文化黎

當年有a米唔換走去買占美臣

保雲mark得好

果時打nba live 03勁好用太陽

以前阿狗要等收成期，依家太陽又要

個個射到3分 馬利安又勁

Booker 幾勁牙

史杜達米亞

唔使等收成期牙

果陣湖同阿狗02-04都係咁屈機

系
有年老人院4條a 比活塞玩死左

有冇人有睇小李個Post...

條女

愉鳩罰po黎

路狗真係肥仔黎，我可以做證

原來咁多人有睇nba

養b有追po

小李個腦係咪裝屎....點解仲反撻

極同意
由佢之前final打牛仔扮路域司機咳嗰下憎到佢宜家
嗰年比司機射死 心都涼埋

自從Steve Nash retired之後就少睇左藍球了

如果季占屎無打騎士會排第幾???

自問要求唔高...
如果欣儀肯要我都心滿意足了...

R聯睇邊場好

臭燒係咪2月到依家未傾過續約

其實唔會續

唔續 = 人工吊高

體育台出面真係好熱鬧

阿狗po 靜蟻矮

巴件semedo好勁

保方可否不要老

iPhone 6s又可以用多年

用緊SE炸

SE都可以死守啦，守到佢出SE 2

獌狗d高空波

繼續死守6s

Dzeko

無左尼馬 更顯得美斯carry成隊波

主動領黃

weak

科隆成兩萬個球迷湧去倫敦

屌

過到 london 更加睇唔到歐聯
因為冇可能放到工

屌訓晏咗跑咗好耐先上到巴士

Get French Football‏ @GFFN

Arsenal right-back Mathieu Debuchy in an interview with L'Équipe tomorrow: "I play with the kids. I'm not the future of the club."

messi

唔舒服返唔到工了

有得走又唔走,而家又扮晒可憐咁

成班人同女神講到興高采烈玩得開心，得阿狗自己一個on99 摺埋一二邊

中環啲ol真係好正

唔係人地都唔要佢咩

人工太高

佢要求人工 人地唔肯

諗諗下雲加咁愛牙仙奴不如去教女子隊
都係牙仙奴

用緊5s

無蘋果

諗住換X

教男子隊教得咁好點解要轉

比chinglish激到病左？

Fai d ho fan la

等下年換新個代，觀望下佢face recognition 同無線叉電實際表現成點先

cham cham ju

係愛牙仙奴就應該愛哂男女子隊
女子隊需要佢幫助牙

faceid聽聞要long起部機少少先用到
打平擺會冇反應

Xhaka 差到呢

82贊仔升兩升都過

沙卡passing 得80?

Crossing 低拉低左
上一代都係咁
不過其實我覺得佢 short passing below arsenal average

借港女拍AV之名上位 麥紫莉終道歉：唔係呢條橋我唔會出到位

#18

都唔算啦
係最近差左啫

Siu Siu si ng fan kung

其實 short passing 最穩果個係 elneny

Iphone x

Me 眼訓都返工啦

我都好眼訓
呢兩日都訓得好差
今日再返應該會猝死

執下文件都會猝死

快d死啦

後生仔兩日唔訓都得啦

d文件好重架

屌你老味住粉嶺九點要去到觀塘上training

唔洗做野兩日唔訓就ok
要做野就唔得了
同埋個肚唔舒服,痾又痾唔出,嘔又嘔唔到

懶蟲蛀

你住粉嶺架咩
我日日返工都係咁啦

唔知係咪食得屎多搞到個肚唔舒服

廢青

禾上水去炮台山啦

少少野都唔返工，等我手足查子上黎屌9你

你冇返工時間得放工時間
有咩所謂

住了兩個月

住邊頭

花刀

同包皮拖住手返工

返工刀互含

唔可以太遲牙，十點前要返到

本身想不過我多手汗唔想搞到包皮唔舒服....

收幾點

我做緊野啦 你老味

有米

6 點半

Rich 到

咁短時間

你放早典同

屌你老母都返成8,9個鐘都叫短

痴線米串鳩我

狗鐵又壞

大把人返12個鐘啦

搵日上粉撚出黎食g bo ok?

咁我死左十世啦

又唔見你返12個鐘on99
8 個鐘以上刀好多了

ok牙 粉嶺where有g bo？住咗兩個月淨係係屋企樓下食過 對粉嶺0認知咁濟

屌啦又話叫埋我食

都未食 你係上粉撚咩

粉嶺好住 租貴唔貴牙

好似上水先有呀
粉嶺要去聯和墟

落實佐幾時隻抽未

路狗話再嘈打柒你先

睇下邊度啦，都係1萬上下咁

屌佢老母泰叔都敢打？

今晚8點紅xxx館

佢住元朗個邊on99 我住九龍叫我入去打🏀

咁惡

佢冇上過水牙
又要隔住個mon now chu

元朗圍村有錢仔講禾地北區窮撚食ok?

Dllm 大學啲admin it狗快啲死 開學先放2星期大假
放完假返黎又唔撚幫我搞 access system
2個幾星期啪唔撚到卡入門口

All IT 狗都死啦

it狗全部都要死

路狗mk 仔睇你唔順眼就打柒你

我肥矮柒毒窮牙
不過琴晚個傻閪講到好似見過我真人咁又肥閪又乜

棍波幾時action

有矛手足仲未返工牙

岩岩到紅隧咋

邊個有自動波可以share

U 大隻版迪易達，又靚仔又型又大隻
一掌刀打死佢

禾仲係屋企 我15-20分鐘返到公司

食屎狗

唔敢串路狗了

我一直話自己毒撚黎 你咪撚又吹奏 一間又激嬲人上水吊埋你一份

吊你老母 屈鳩我係肥閪
唔通成條柴先叫標準身型

隔住個mon都會嬲人地吹奏個毒撚
迷普日日曬命未全阿po一齊跳樓

其實係

驚撚咩，最多咪笠水

吊牙又老屈me

笑死

出黎隻抽

其實狄易達咩水
唔係好識
有無我地阿迷達狗貢型

段野好似真心嬲
Sor lor 我話自己真毒佢地老屈搞到ching嬲豬
我會減肥減到厭食症咁 你吾巧笑禾fat hai la

咪再屈一間跳樓你賠返個仔比人牙

講樣得路狗7成左右
路狗再大隻，有錢，多女d

求下你地班仆街放過我啦
唔想比chi sin lo斬牙

係要留低睇你條傻閪真係以為自己好靚仔好型，似乜鳩狄易達，其實只係個肥閪，得啖笑

做咩得罪d cs 佬

米8同我打chinlish 佢搭吾到嗲嬲豬掛

仲kong緊
廢青們比啲生產力ok?
利申未返到公司

King

吊你 返工吾9up有乜好做

路狗升職未牙

咪撚再屈

升左啦 仲揾我過檔

Chi sin lo係咪golden吊9朝早格劍3子條油黎

依家路狗咩grade

吊你 你話想換工先叫你黎做 又老屈

manager (射波)

屌勁到

Tai lo放過禾啦=.=

睇陣報紙sin

你班仆街

m grade唔洗做貢好

突發!!台灣黑社會疑似向學校老師宣戰

baba

人地食埋腦細

屌啦星 我過黎幫手 你unun腳收錢啦

今朝黎左啦柒頭

今期刀是出部lg/pixel玩 新iphone唔抵屌

Ryo蛇有矛報jre

🎊

無

dls 尋晚諗住起身睇我廠，轉極台都無，有線

你以後吾再扑野牙7頭？

今晚就中出

個個套都穿

今晚有線有呀

尋晚隊隊都大炒
阿狗歐霸都唔知得唔得

比人大炒

歐霸都要次名出線

我廠歐連Z組

對科隆
係時候要出贊仔用超必

贊仔離開咗我哋喇

贊仔歐霸出到

回收吧

點解大合照冇卡蘇

唔夠多垃圾咩

格衰囉

回收 踢完再借

又表演世界級老烏

太經典，圖都費時貼了

射錯龍姐

上次太緊張踢錯方向姐
今次會岩架啦

Jack Wilshere turned down a move to Turkish side Trabzonspor in the summer to fight for his place at Arsenal. [@JamesOlley] #afc

Muhareem Usta (Trabzonspor manager): "I held direct talks with Wilshere. We wanted him on loan & were close to a deal but the move stalled."

Granit Xhaka with his wife, Leonita, at Old Trafford to watch his brother, Taulant, play for Basel vs. Manchester Utd tonight. #afc

卡蘇係西班牙有appointment所以冇影到相

好🍊

明知要影大合照都唔改期

OG又靚仔又sick ball

唔尊重我廠 又一25jai

禾刀系吾撚講野了，一講野就比人jer🙂

好遠咩？
我住沙田要8點返到薄扶林

五廣野可以打字牙=.=

底褲佬 JJ典牙

退出阿po了

禾夠一出聲就比U JER 啦

玩留牙

我以人笑我肥閪刀未走啦 貢玻璃心架

ifan典睇iPhone x

太貴
利申: 用壞左部6S會轉

吊u, u狄易達，禾刀睇過u張icon -3-"

碌鳩睇落好正常又唔痛又唔痕
但我宜家連扯旗都唔敢

屌
唔好叫我底褲lo啦

新尿道

尿B

好在路清平時pm d 料俾我，夠錢買ipx

7年ifan表示iPhone X完全冇selling point

好柒

你有禾phone number 緊係g 貢刀可以比人叫做肥hai

路狗有返心情賭未？

我去屌an機囉 等下一代再睇下點

介賭

真。。。睇到好尷尬
決定用多年7plus

年年都咁講，但ip用開真係好難轉

陳日禾撐u架

狄易達刀系肥西，貢JG果D真系吾G叫乜好

可以買8/8+

Apple野唔買第一代是常識吧

冇追po
想晚琴晚發生咩事？

好彩琴晩打機冇入黎睇冇營養野

路狗、米八同禾清打chinglish傾計，有位清出黎屌柒路狗肥西，路狗即刻約佢隻揪，條友就笠左水了

Chi sin lo fat din

以為有花生食，典知未開場就散場

x2 好在打機

8好似同7差唔多咁

有邊個會十卜chi sin lo
玻璃心到咁

丁G即係超級肥西

想買7 5000幾

唔係ifan就出部rounded screen手機玩啦

收皮啦

再jer我 打柒你

多左少少野，但重左

屌 係打就快 輸咗要比我顏射

十卜ryo蛇打柒路狗

等face id 同 AR 成熟啲先玩

你射到咩

你仲射

Face id 帶住口罩貢點

除

鳩乙戴曬帽、眼鏡、口罩做痴漢果陣開唔開到機

睇左醫生未

減少罪案發生

貢撚麻煩

未牙 星期六日先睇

保安黎講，face id會安全過touch id既

但普通人會覺得好麻煩 依家用touch id基本上一係褲袋拎出黎就已經解左鎖，點都快過拎完出黎再望

off 佐個FACE ID佢囉

一陣要切J唔好怪人呀

炮縮突破盲腸，其實仲有passcode可以用

i8無得退貨 炒唔起就gg

ipx 最穩陣啦， 一定有水位

棍波點到你搶

玉莖重生

一開波點都有得炒，一黎大陸因為要提供2年保養，港版有炒價都平過大陸，加上X擺到明整唔切

不過我呢d窮撚都係腳踏實地，關我撚事🤷‍♂️

點用bloomberg 訂機

唔會掛

有無手足share BOT

世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有你D咁既廢人

就咁裝個safari就得，有獨立線快好多

出晒血咁，點知咩事
一陣連mk仔都可以除褲屌打你

ipone x = 我成個月糧

U做咩職業

+1買完 面包都無得食8588

唉一陣放學去睇醫生算

串乜撚 又咪要供樓

之後所有iphone應該都係死忠測試器黎，對新用家真係極低吸引力

og

繼續用番部5S算了

獵人子翻生了

又king樓
屌啦星

住大西北不如搬上去住豪宅lo

由創新變成迎合市場，加上iPhone 5之後完全冇保密可言，發佈會後根本冇surprise

又King lau Siu sum chi sin lo Diu 7 le ar po 9

肥閪收聲啦

宜家見你post 相 有d驚

星期三討厭區

以為佢又po條底褲出黎

全部柴

我直情唔會開佢PO 既相

上次想po link 點知唔記得改返

其實係公司個角度係無錯，因為apple都知而家個客源已經到頂，想賺錢唯有set高d premium屈死忠d錢，而家大陸既revenue每年跌12%,想keep住條數唯有咁做

香港夾心階層好多都係咁
以前in過間中小型公司 個老闆又係自大又玻璃心

Chi sin lo Lai la 大家走牙

黎啦黎啦
花生

屌正呀 上水

巧京京

睇埋路狗約隻抽先king 樓

走住吊

有六球唔難玩
你話as青(條女)就真係多要求

留名跟進

其實用得apple既野多數都會繼續用落去，印度呢d特別對價格敏感既地方例外啦

依家係連ifan都覺得冇必要換機，6同6s都分別出左2至3年，呢兩三年既突破根本唔大

上水吠兩下又潛左 其實你邊個Lai?

幾時打呀，快啦

呢兩三年人地快過apple

可能係你條女
專登上嚟jer你

未睇你條女有乜要求

除左6得1GB RAM怕慢要換機之外，真係睇唔到6s-7Plus有咩誘因令到人地換機

拎黎型拎黎威果d例外啦

走出黎鬧一下就走，唔係咁渣掛

吊你老母又潛左 正廢閪 用funson搞事你就叻
阿po有幾位手足知我咩樣啦 仲要屈人肥閪
人地吹奏個毒撚你又唔抵得
隔住個mon 繼續嬲啦傻閪

衰過你走數

ching冰忽毒牙，擺到明係cow4囡既樣

收嗲啦，你邊到係毒撚呀

就係比你班仆街日屈夜屈 搞到人地chi jor sin

呢度應該得我係肥仔毒撚

吊你牙 成日同你打機刀咁25

我唔算肥閪 但樣衰真毒就真既

唔好咁chi sin la

我開始懷疑係路清分身同自己嘈交

吊你

路清回幾十次, 個清先回一次....

咁都有交嘈
難怪呢個世界咁多戰爭

比豹叔踢爆左

Fight club

轉唔切ac

屈我係肥仔對佢有咩好處

Sor lor

少年，你太年輕了。你以為這裡真的有那麼多人嘈交？其實都是我一個人嘈的，不然我換個ID嘈給你看。

呢度全部都係路狗分身黎

我屌你老母
出黎隻秋呀

佢好似憎我打5p字+churlish+肥仔+比手足吹奏先jer我

咁又唔係

G蛇

啱, 皮子/域子/AMILIK/拿子先係同一個人

是咪唔抵得你失戀牙

你也是路狗funson

吊你老母

堅？

我好明顯超晒班啦
後面3個可能真係同一個人

好波

手足係股票區見過你,估唔到你係迷雲狗仲係人生然家

真係reported

+1

9c9c9c9c9c9cc9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c

cap 圖reported

輸到仆街都人生輸家

然家

手足有時間炒下股好過上黎鳩up啦

部新iphone 成皮野一部

佢輸到甩佐個乙字啦

唔識炒, 點樣學

好羨慕你地貢有錢

上熱時開個節目搵人課金比u，輕鬆啦

Pm Ryo 有料

PMed

上次佢比左個number 159隻股升左25% 發達就系咁簡單

check PM

警告d手足唔好亂扮我...

Reported 有乜留返同連囝講

唔洗講喇
直接ban啦

要bam既話呢個po應該會沉落第二版

得5s炸

SE囉，2GB RAM, 2988

有冇人會繼續用6s

但部5s 未壞，又唔想換住

都係弱智

Ching 貢有$ 有咩所謂

睇黎普狗又準備換機

Ching 認錯人炸
禾真窮

路狗 幾時打波

用緊果部壞左咪換，依家不了

星期五可以牙 JG點

其實我幾鍾意se個樣同大細，6s壞左可能轉se條line

應該得牙

3個夠做啦gun 隊

大交合話星期五落雨

我老母叫我去公立睇
屌喇星

去油麻地睇啦

同佐老母講有血精?

好
比錢我阿哥學車唔比錢我醫碌鳩

我話痾血尿

底褲lo 好慘

去洪水橋搵你

過黎隻揪

又叫我底褲lo

改名叫 尿道炎石sir

唔該路狗

屌哂你地老母

臭燒年年影班相都唔望鏡頭

底褲著3角底吾覺會好吾舒服咩

會

孖煙通

我會好唔舒服所以中學轉著孖煙通

國牙
冇錢買孖煙通

動漫maggie

邊個黎

咪動漫maggie

動漫Maggie

唔識牙

00後乜刀吾sick

識唔識google 牙，宜家00 後真係

巧辣殺

都餵埋落口啦
吞落肚都懶

1001

最後貼埋圖幫佢j 埋

之後嗰幾版話無權查看

原來唔洗預約直接walkin有得睇

無得睇喇

女醫生彈你賓周

醫生：要打多次J拎d血精去驗下先喎